曾勵珍 不喜愛我

台慶不歡喜我 工作係咁多
笑我真折墮
然後過檔玩出火 就返去做過